====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le localisme de terroir peut être une stratégie , mais à la seule condition de n ' être pas un repli et de se relier à une stratégie de réseaux externes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

